"Ik zal niets meer over hem zeggen," riep Emma, ​​"alles draait u om Evil We zijn beide bevooroordeeld; jij tegen, ik voor hem; en we hebben nee kans om akkoord te gaan tot hij er echt is. '
“Vooringenomen!
Ik ben niet bevooroordeeld. '
"Maar ik ben er erg in en schaam me er helemaal niet voor.
Mijn liefde voor Meneer en mevrouw Weston geven me een vooroordeel in zijn voordeel. '
